C朗一唔入波就出現反朗熱潮??

屌你，奉旨場場入架? 根本宜家皇馬前幾場都贏唔到波,明顯施丹戰術有問題，而且我朗岩岩紅牌出來，熱身都未熱身就比人屌，冇我朗果球上次都輸比疤啦，D人真係為反而反.

這賤蝗敗最合時 眼內藏住了暗示 疑惑賤朗如何處置

* 多麼想輸 想要輸 朗想叫他索性 將心聲寫上白紙
他的所思 他的故事 通告我想知他怎過日子 *

迪斯(Ah...) 尚未示意(Crush) 要我推測 疤真正意思

見到依個留言覺得好好笑